未完全忘記過去係咪唔應該開始新戀情

有新戀情先忘記到過去

樓上兩位on9

True

竟然係咁
如果忘記唔到咪變賤人...

你唔賤就比人賤 自己揀

寧天下人負我

典比人賤